家庭主婦可以入一入嚟 生活小問題

點解生果刀 冇咁易生銹
相反罐頭刀會咁快容易生銹呢？

臭乞兒 想厄閪屌 過主啦

越多凹凸/鉸位嘅金屬越易生銹